陳雲: 泛民將黃之鋒交給美國祭旗

陳雲：羅冠聰、黃之鋒、周永康，佔中與年輕人下獄，有什麼關係，大家知道嗎？大家年輕，也沒做過官，也沒見過共產黨，看法也許不同。我告訴各位吧。
2013年，醞釀佔中、威脅中共來香港談判政改的時候，我最關心的，是誰做香港的談判代表呢？結果，民主黨老大哥李柱銘馬上跳出來推辭，用一些很滑稽的藉口。後來談判代表給了誰？給了學生領袖，學聯、學民思潮，給了黃毛小子。我一看到這個，就知道佔中是假的。因為最重要的談判位置，議員前輩缺席了。而這些黃毛小子也知道自己出頭談判之後，會有立法會的議席報酬，生計和發財路徑已經鋪好，於是就去談判了，去領軍衝擊了。
這是個魔鬼交易。泛民的算盤，是這些毫無來歷的人肯定會將談判搞垮（當日政府派出來談判的是老官僚林鄭月娥！），到了競選，用雷動計劃推他們一把，上去議會之後，找個方法把他們弄下來（立法會宣誓就職的時候這麼多泛民玩嘢，將港獨派用激將法激起來，你以為這是意外嗎？）。那麼，政改給搞壞了，不用再提雙普選了，議席也會回收。至於那些下獄的學運小子，那些American kid，交給美國做外交籌碼囉。反正劉曉波去世了，香港這邊要有人頂替，給美國拿來祭旗，敲打一下中共。我講得很殘酷，是吧？你要嘔吐了，是吧？
大家試想一下，如果談判的是李柱銘，衝擊帶頭的是何俊仁、陳偉業、劉慧卿這些老議員，政府會將他們控告之後丟下牢獄嗎？
這個我在2013年已經重複在面書和網台講過的，講過無數次，你記得嗎？你大概不會記得的。因為，你年紀不如我大，不會知道過去的事情，幾年前的事情，就影響到今日。
政治監獄該是中年人、老年人坐的，他們有定力去面對、去成長。年輕人是要走動的、要四海闖蕩的，年輕人坐牢，是不會成長的。你看，我這個老年人講的話，是不是好惹你的討厭？

[red]哇 老 師 又 中！[red]